唔好再用咩777 三個7 花名 打飛機啦！！

都當選左 聽日正常返工啦

你啱，我哋都係做返港猪算啦